何妖鄉黑警商軍團制造慘案

何妖鄉黑警商軍團制造慘案，青年輕則四肢嚴重受傷，重則性命不保，最震撼是鐵通打落青年身體上的回音，鐵通着地的回彈聲音，我無法忍受再看下去。

好似舊片 大陸定唔知台灣

不過好恐怖

7月25日發生在元朗南邊圍村口外

無人講一句廣東話既.

唔係香港啊?

大佬呀！你係唔係住在香港？你唔知有鄉黑收買來香港造案咩，摸摸你個頭喇，睇吓唔見咗啲乜！！

屌你老母都話fake news ，食屎啦p牌仔

你做過fact check 咩？P 牌唔可以發表意見咩！

前線冷氣軍師，唔好連累埋你老母吖，否則你禽獸不如。